而家啲mk妹咁op既《突發》

樓主
想Del Post 好簡單

出去開個post同連尼住講

我（電郵地址）要Del Post 請聯絡就得

上次我見其他人都成功

樓主柒完一次仲未夠

好靚仔呀樓主

驚現on9仔

個髮型🙇🏻

唔好推

Amk團長？

Sorry

點知係樓主？

佢開咗兩個post

屌 on9真係無藥醫柒一次唔夠仲要柒第二次
以為cut左下面個icon走再開post就無人知
我係樓主就潛啦 on9弱智真係有樣睇
係話你呀on9仔

唔好咁啦

樓主好op

好賤ar

陰公

依家啲MK仔都咁op既